有無師兄識寫ios app??

幫公司問的...
公司想寫隻app,揾左一排都未請到,話好渴市, agent又收得貴.
其實個offer都唔錯,有無師兄有興趣?

offer又唔講 requirement又唔講 你公司做乜又唔知
btw 係呢度搵人

幾大scope先
pm detail?

冇計,真係好難揾人啊,求體諒

offer25k+,其他可以跟market
要識swift,寫過ios app,可以一腳踢

此post已完？

你知唔知熟ios既出面請緊咩價

hknoit

如果 freelance 又有挑戰性我可以諗下

freelance未必得,會有比較多問題

25k 左右 fg 都請到嘅

25k想請個可以寫swift一腳踢嘅
當freelance咁請 UI唔好咁多要求 揾個識寫react native/flutter嘅做都可能有少少機嘅

三年exp 寫開objectiveC多
有無興趣？

Ios app sure

寫左2年幾swift ，有興趣傾下詳情
TG: